點解地鐵d波板糖人可以咁嘈？

朝朝轉車就聽到佢地嘈嘈嘈
叫人行入d
又教人排邊度
又提醒人就閂門
又提人上唔到就等下班車
把婆仔聲又尖又大聲
講埋d鬼唔知呀媽係女人既野
嘈到我頭都痛
點解d廢中收人幾十蚊一個鐘可以咁落力叫
幾廿歲人有少少職責就好似小學生做風紀咁
好撚on9

因為香港人幾廿歲連月台的人要讓人落車先，同唔上落車的人唔好塞住度門都唔識。
個個都自私精根本要好似小學雞咁管。

依家睇post的應該都搭緊地鐵

地鐵已經夠迫
再加埋佢地係咁叫
將情緒推到高漲

agger
晨早流流個頭已經痛痛地
再嘈真係燥

你覺得d廢老廢中咁自私
會因為你講2句就乖乖照做？

其實佢地應該用大氣拍手等啦啦隊方式鼓勵大家，而唔係用把死人聲9 叫

咁都起碼有趣d
好過係度鳩叫

搵食姐 犯法呀

陣間乜都唔做又比你地屌

咁就咪請咁多廢人啦
減車費好過

請到月台較少人位置上車 會比較容易上車

因為班東涌線遲左六分鐘
全個月台都企滿人
邊度有個少人啲嘅位置又可以上到車

customer service 不嬲都無用架啦

企幾個阿婆又叫cs

好懷念以前細個地鐵好多空間又唔會有波板糖人嘅時候
波板糖人根本係反智 小學咩 仲用啲咁嘅方法

好撚嘈

唔係嘈唔嘈既問題,係班撚樣根本零作為

有人衝門-眼神防守
有輪椅人仕上車-交番比職員
有人嘈交-扮睇唔到
廢老後上打尖-講一句請排隊之後繼續鳩嗌

DLLM比D用啦

仲要成日見到兩丁友聚埋吹水

係! 有時真係想同佢地講 成個月台都無位呀
點行入D呀

因為啲人唔識做啲唔知呀媽係女人嘅野囉

如果梯口位就會叫人向前行
廢時塞住梯口位
但係喺月台中間都叫人向前行嗰啲就係戇鳩

老實講 波板糖人有時都幾有用
班濕尻港豬最鐘意做衝門狗
啲波板糖人有時都嚇窒到佢地
如果係咁衝門法啲車真係唔洗開
到時delay又係比港豬屌屌屌

利申車長

平時坐火車經過大圍有個波板糖人阿嬸黎
對佢好反感

成日係到伸個頭望入面有幾多位
之後就會屌啲人入去
力求大家全部身貼身 逼到氣都唔洗抖
之後又成日講 大家都係香港人趕住番工 企入啲啦
但明明已經冇哂位

因為仲係有班on9唔讓路比人落自己就要逼逼逼狗衝上車
一係就自私撚係都唔行入啲 岀面個啲就死塞爛塞明明都入唔到都係要塞到對門彈返開
仲有啲人係側邊插隊比波板糖叫返去排隊
香港人冇你想像中咁有秩序 就係連呀媽係女人嘅野都唔識
未計九龍塘成班拖喼支那要人點先識搭lift
有時真心多得佢地話鳩班自私on9插隊撚

好似企第8 卡
我日日係車上面都聽到佢9 up

我見過一個兩邊月台跑
我心諗洗咩咁落力